一秒矛盾心情

00之後唉但一熄完之後
個袋見到個利是係利是唔係利是封係有餡
之餘舊銀包仲要有錢入面仲開心過中頭獎
痴線明明就係我嘅但係橫財咁款

入面有條頭髮

500

我愛樓主肥婆

仲要有宵夜唔使自己行

驚告你條死狗公咪撚惹我

矛盾又點 到頭來咪又係咁

I hate seeing him!

why

我唔睇波 我淨係睇波

照鏡咪有囉

你有無

佢又恰我喇

我有D

有D定有D -.-

有啲啲

想睇

我幫你出頭

究竟軒達臣識唔識講廣東話